點解優之良品100%啲軟糖會咁

其他都冇問題 係芒果味好似皺哂皮咁